Question: 请仔细分析上述文本，计算这次特别考试后每个班级的班级点数。
Answer: 

Question: 请仔细分析上述文本，并指出学校中目前存在的所有情侣关系。
Answer: 

Question: 请仔细分析上述文本，计算这次特别考试后每个班级的人数。
Answer: 

Question: 请仔细分析上述文本，并指出目前A，B，C，D班级的班主任姓名。
Answer: 

Question: 请仔细分析上述文本，并指出目前学生会有哪些成员。
Answer: 


Question: 请仔细分析上述文本，文本中绫小路的年级有哪些学生遭到退学，他们退学时分别处于A，B，C，D中的哪个班？请使用实时点数计算。
Answer: 

Question: 请仔细分析上述文本，绫小路的班主任喜欢的角色叫什么名字？
Answer: 

Question: 请仔细分析上述文本，判断绫小路与板柳拥抱时身上的气味。
Answer: 

Question: 请仔细分析上述文本，按时间顺序输出文本中所有告白场景的告白者与告白对象。
Answer: 

Question: 请仔细分析上述文本，计算桥本正义从文中所有事件中获得的除根据班级点数发放以外获得的个人点数，精确到百万量级。
Answer: 

Question: 请仔细分析上述文本，转班后，绫小路通过谁向堀北班传递了自己与一之濑班同盟的信息？
Answer: 

Question: 请仔细分析上述文本，文本中一之濑帆波去健身房去了几个月？
Answer: 

Question: 请仔细分析上述文本，请列举出文本中所有与鬼头隼打过架的角色。
Answer: 

Question: 请仔细分析上述文本，推断绫小路清隆获得了谁的电话号码？
Answer: 

Question: 请仔细分析上述文本，推断南云雅喜欢哪位女性角色。
Answer: 

Question: 请仔细分析上述文本，在生存与淘汰特别考试中，椎名日和失去了多少体力值，分别是谁的攻击造成的伤害？
Answer: 

Question: 请仔细分析上述文本，在二年级最后一次考试中，哪些角色以0-7败北？
Answer: 

Question: 请仔细分析上述文本，请指出在文本结尾部分，绫小路清隆，长谷部波瑠加和森下蓝对三宅明人最可能使用的称呼。
Answer: 

Question: 请仔细分析上述文本，请指出在三年级第一次特别考试中，石崎大地为战胜绫小路清隆需要获得的最低分数。
Answer: 

Question: 请仔细分析上述文本，在三年级第一次特别考试中，假设A班和D班出战学生学力相当且不可能差距大于15分，全体战则人数较多者胜，计算在罚分状况公布后，A班在这次特别考试中的期望班级点数变化。
Answer: 




